# PortaOne task



Алгоритм програми, яка повинна виконувати наступне:
- програма приймає на вхід довільний текст і знаходить в кожному слові цього тексту найперший символ, який більше НЕ повторюється в аналізуємому слові
- далі із отриманого набору символів програма повинна вибрати перший унікальний (тобто той, який більше не зустручається в наборі) і повернути його.